1st online Christmas party of the Kpop forum (English only)

Come on girls, meet here cultivated guys who can speak the King's.